唔夠膽自己一個食牛角 是否可悲

毒死了

agguu

同我食

食牛角包

唔好成日發癲啦

係 平時窮到淨係食牛角包

屌你老濛

人啊是需要空間

屌貼撚錯

譚仔都唔夠膽一個人食
決定每次都買外賣

我同你去食啦咁

唔會可悲，但依個系作死挑戰系列黎哦，不過1個人食坐二人位係幾型。

打大佬 有無人試過自己一個去海狗公園 迪迪尼

有

x3

巴定絲?

我成日自己去食下午茶7折,個女職員成日問我係幾多個人,但我身後人影都冇,唔知佢係咪想笑我獨L

勁 自己去樂園玩 點克服到

首歌答左

我試過

日式自助邊爐 又貴又唔好食
我食吉野家唔好